遊行集會要出多啲 黑紫荊旗

唔好成日俾啲英國旗 / 美國旗搶咗視線
雖然我讚同任何相關旗幟 (英, 美, 民國, 港英), 各自有唔同意思
但外媒睇到, 最最有代表性嘅一定係黑紫荊旗 🏴🏴🏴
代表中殖香港已經瀕臨死亡, 急需一個光復香港

光復香港 時代革命

有冇文宣組可大量印製?
大型旗幟 and/or 小型手揸旗仔

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！